[有圖] 唔怪之得大陸啲擺攤咁撚好搵

幾k一支酒，都唔撚知真定假

假一賠十
賠10罐假酒

傻啦
第二日就唔係度架啦

即場飲, 假嘅屌一晚算

暗號嚟
2400一晚
一晚10q
c cup

娜娜都咁賣酒

買過
賠左幾億比佢

買假野賠返假野都好合理

如果係銘記八酒六四

2400包幾多q

500make love 2400應該講緊過夜

貴州妹
第53次 經驗豐富 包爽飛天
2400/過夜 500/ML
一晚十Q

做雞就做雞啦 擺咩攤

一碗幾$

假麵包假奶假雞蛋假醋假酒，你能說都有

賠10q 咁好

溝工業酒精飲完真係升天

仲貴過條女

假既你已經死左啦

2400一晚咁撚貴
最多240

又賣酒又賣肉
發過豬頭